英國失業率現狀：24小時內 1000人申請餐款一個服務員職位

在曼徹斯特，超過1000人申請同一份餐館工作，酒店行業繼續受到冠狀病毒大流行的嚴重影響。

這家位於Spinningfields的20層摩天大樓酒吧和餐廳的老板說，24小時內收到的申請數量是讓人震驚的。擁有該網站的D&D London公司昨日發布招聘前台接待員的廣告，當天結束前收到了963份簡曆。今天這一數字現在已升至1178人。

D&D倫敦公司的人事總監卡羅爾•凱恩斯說:“申請者的絕對數量令人震驚，我們從未見過在這麽短的時間內通過這麽多申請。”

雖然這意味著我們將從數量驚人的高素質候選人中挑選，但看到有多少人需要就業讓人很難過。我很希望能把所有的職位都提供給他們，但當然這不可能。

根據最新數據，今年3月至6月，申請失業救濟的人數激增至260萬人。在封鎖期間，大約65萬員工從公司的工資單上消失，其中大多數人被政府公司的休假計劃所覆蓋，該計劃將於10月份結束。

推

對冇影响我反正攞大舊＄過去退休

可以揀高質STAFF
做僱主又贏

PR 又出黎

連條URL都係殘體字
食屎啦

英國新聞係殘體架

唔係話叫大家唔移
係叫大家做好心理準備
可能長時間找唔到工
做好生活費準備

中國沒有失業問題
上大灣區就業

"Cant Pay We'll Take It Away!" Angry Asian Man goes mad!
WaTch this English Program as a lesson to learn.

睇佢出post record就知佢有幾勤力帶風向

支那網

咁過黎就知真實情況啦

英國好多中文傳媒收中共水做野.

Full tV series.

依家武肺未過 你就去英國搵工?

繼續吹

唔一定要做飲食業

祝賀每個計劃搬家的人, 自強不息, 團結不敗.

英國日報 睇返D正常報紙啦柒頭

上面置頂都已經有BBC NEWS同一單新聞啦

事實真係全球經濟都差
起馬今年內唔會復原
Visa 定係2021開始係有原因

7月的確少左人失業 但整體都唔樂觀
要睇埋furlough scheme完左先知真實情況係點

香港咪一撚樣, 低技術工種比人炒先同多人搵是常識吧

起底一睇樓主呢期都幾勤力唱淡

失業率6.4%未計d 所謂wfh同被放假 睇黎我地都應該出多d 同類報道

英國最新失業率好似只係得接近 4%?

唔信咪黎囉

點都好過喺香港坐監

yep 好明顯唔係 PR 係比大家心理準備要逆市startup

香港失業率高過英國

咁你唔搵香港沙士失業率出黎講？

你呢D人先係pr，乜都要屈

要有幾多錢去英國先退到休?

本身有咁大舊錢唔係應該投資移民左?

其實最近都有大把裁員消息，冇講出黎，費時又比人話PR
WHSmith裁1500
Travel agent 裁800
有HOTEL group 裁1500
10月冇哂80%政府資助時，裁員一定會更多

你呢段嘢套落全世界每個地方都岩用

算啦 你講完佢地都係屌鳩你多
我識條友幾年前去過WH，而家係咁同人講佢果時做大把餐飲業職位，唔會冇工開
咩時勢都未搞清楚
仲以為好似幾年前咁兩手fing fing過黎，衰咗就翻香港

仲走掃樓既小心
英國做租霸 你吹佢唔漲
你屌佢隨時係業主惹官非

已經做緊，門口望過眼就買，唔睇樓照買都有

唔做credit check照買
到時整到你間屋爛曬就慘
fb好多

你理得人
磚頭不怕

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

打9 chi na 叫佢賠錢啦

腦細可以玩大把女

英國窮到閪

Oh

咁唔係我講啦

下知唔好再用官媒啦！

你地又要睇中文
中文又只得呢個
唔岩聽就話係支那控制
最好就係英國一切繁榮
個個黎到都搵到野做，住大屋，有百萬年薪

其實可以揾英文
俾多啲時間，去揾第三方國家出啲survey
利益沖突咁明顯，就算data真，都被人插
真係有心咪自己做translation
落埋reference

唔好意思呀，我抱住改論文心態去睇

响

睇到樓豬post. 唔移民英國了 去大灣區應該更好發展

美國都係咁 救命 失業

真 留起香港不問政治一定生活安好 舒適自在
「要搞都唔輪到我啦！」

嗱 英文阿

升revenue 唔代表要請人啫

指CUT 7000人

屌，我今朝睇到都嚇一嚇，佢地唔係得80000 staff咩
Cut 10% workforce

咁香港呢

其實mark & Spenser 香港分區轉做網購咪得d人一定會買，放落hktvmall

英國呢邊M&S都partner ocado轉型online delivery
但clothing, homeware果啲部門真係頂唔到

全世界都經濟差，如果本身唔係一技之長專門技能
Or做開服務業個D真係會辛苦少少

所以要預SALES都冇得你做

其實全球都online shopping 喇，
現代人邊有時間落街買野，
大陸都Tao bao 喇
係唔知點解香港仲做死零售

我指M&S food果邊同ocado合作
但去到其他零售（衫褲家品）就真係個style食古不化，搞online shopping都搞唔起

講緊而家咩？屌你老母 你咁撚鍾意贏國唔去返贏國？